中意自己碌鳩算唔算基

覺得自己碌鳩好靚
粉紅色龜頭

唔算
呢個身體自主嘅年代
每個人都應該愛惜自己身體

係唔係今日無人同你表白癲鬼左？

唔鐘意咁點算

算呀 可試下自含或者做手天使

搵個碌鳩靚嘅男朋友

未想轉機住

高質左

咩呀！我好正常
啲女唔向我表白係佢哋損失

一向

痴撚線 有名你叫 細佬呀 梗係要呵護佢

岩牙ching
我開patreon有冇興趣subscribe

有冇圖

搵人幫助拍寫真留紀錄！

影出黎比大家睇

算

含過未

想含
利申: Gay

圖呢
圖都冇張學人開po?

但係我唔係

呢個身體自主嘅年代
每個人都應該愛惜自己身體

但同比我睇冇衝突架
等我欣賞下你個粉紅色龜頭

我淨係俾絲打睇